# Editeur de barre #

Edition de barre de profilé à usiner avec des morceaux prédéfinis.
Définition des morceaux avec perçages/usinages selon les codes machine.
Export du programme en langage machine.